［世界難題］煮蟹柳前搣紙定煮完先搣

有人話搣完煮會易散 亦有人話連膠煮有毒
你地又點簡呢？

正評 煮前搣
負評 煮後搣

推下先

直頭連膠食架喎

正解

剩係食塊膠架喎 舊肉用黎吊味

長知識了 咁出街食咪不了?

暫時一半半

蟹柳堅好食

煮前搣比較多

咩牌子好食

煮膠？

包住個層膠啊

前者係老手
後者係新手
睇經驗,有咩好問

你嗰啲唔溶架咩?
我食開嗰隻好似白兔糖咁掂水就自己溶,唔洗逐條搣

唔煮就咁食